iphone X 炒唔起主要係訂價太貴

Apple 心諗俾炒家賺
不如再mark up 高d， capture 哂所有水位
賣1 皮， 你想炒到幾高？
你當d用家傻架？

有幾威 阿豬阿狗都用得起
完全冇左突顯身份地位既作用

古時大哥大幾皮一部啦，iPhone 算老幾

果陣無替代品....... 你唔買a型號大哥大 就買b型號大哥大
唔好講android 依家買iphone 7 平一半

更唔好講果個年代電子產品普遍貴
電腦都成萬幾，二萬蚊部

係支那垃圾大量生產前

嗰時咁貴最大原因係部野既作用
可以即時響街收發電話係對金融炒賣好著數，錢搵錢工具姐

無錯, 5k 時, 用8k 買, 都仲接受到

8k 變 11k, 真係卻步

咁都拉埋黎講 你係咪用緊垃圾呀垃圾？